［ 青 衣 㗎 油 尖 旺 通 宵 小 巴 幾 時 先 肯 開 通 ］

0401了 我仲係荔景兜緊

幾時先入到青衣

Btw青衣真係除咗深宵交通唔方便之外
其他都很好

黎我屋企瞓得啦

唔要

瞓咩吖，準備食早餐啦

絲打冇再失眠?

都未開

訓兩個鍾就夠算唔算

2個鐘你不如唔好瞓

由佢啦

住長亨個啲好撚慘

開乜撚野通

旺角梗係泥鯭的
廿幾蚊20分鐘到達青衣任何角落

山旮旯

咁用咩好

！！！
好想知係邊到！

黑布街有

我都驚訝點解有泥鯭的唔搭

n241

有人話朗豪後面都有

咁我唔識